究竟香港凍定外國凍？

香港既8度凍唔凍得過外國既-10度？